1. MGM平台登入之身分認證的登入頁面	4D
	1-1. 登入人員身分選擇 (集團員工(帶下拉選單)、一般人員)
	1-2. 欄位檢核
	1-3. 非名單使用者登入 (未確認細項)
2. MGM平台登入之身分認證後為使用者首次登入機制	4D
	2-1. 身分登入後至DB查表檢核使用者身分
	2-2. 畫面欄位檢核
	2-3. 條款顯示
3. MGM平台登入之忘記密碼功能	3D
	3-1. Captcha 檢核
	3-2. 身份與生日檢核
4. MGM平台登入之密碼輸入錯誤阻攔機制	1D
	4-1. 密碼錯誤彈出視窗
	4-2. 錯誤輸入次數檢核
5. MGM平台登入之遊覽MGM活動頁面	8D
	5-1. 該登入使用者可執行的活動查詢
	5-2. 可執行活動條列式檢視
	5-3. 可執行活動以carousel主題式過濾並遊覽
	5-4. 可執行活動可折疊
	5-5. 可執行活動內容
6. MGM平台登入之產生QRCode	3D
	6-1. 活動內容QRCode產生
	6-2. QRCode圖檔化
7. MGM平台登入之簡訊發送	1D
	7-1. 首次登入者簡訊發送機制

Total working day: 24-Day